佛罗里达州官员对林堡的指控进行了调查，林堡曾付钱给一名前女佣为他长期购买处方药。很高兴看到林堡去世|凯文·纳夫| 2021年2月18日|华盛顿刀片
该市三分之一的工人是非正式的——街头小贩、送货员、女佣。孕育巴西变种的亚马孙城市已经被它摧毁了|特伦斯·麦考伊，海洛萨·特拉亚诺| 2021年1月27日|华盛顿邮报|
你也可以召唤Bonehilda，一个以前“模拟人生”游戏中粉丝最喜欢的骷髅女佣，来维持房子的秩序。我在《模拟人生4》中用游戏的新超自然包Elise Favis 2021年1月26日《华盛顿邮报》重现了“相位恐惧症”
克拉丽莎出差回家后，与丈夫理查德聊天，修补派对礼服上的一个裂口，当老情人彼得来访时，她感到惊讶，并与她的女仆露西一起确保聚会的一切准备就绪Dalloway夫人为我们现代的新冠病毒世界带来希望| Kathi Wolfe | 2021年1月20日|华盛顿
她们是女佣、保姆、厨师、水管工、工人和办事员。人口普查教会了我关于NIMBY vs.YIMBY的辩论| Paul Krueger | 2020年12月14日|圣地亚哥之声|
她的父亲和继母都打了她，她被迫在自己家里当女佣。一名年轻女子如何逃脱童年虐待和强迫婚姻|道德勇气| 2014年10月8日|每日野兽
难怪在所有的布雷迪家族中，我们最想念的是一个典型的老处女。Ann B.Davis是Bradys | Emily Shire | 2014年6月2日| DAILY BEAST的解毒剂
她是一名女佣，在康涅狄格州的西哈特福德为富裕家庭擦洗地板和厕所。打破珠穆朗玛峰的玻璃天花板| Amanda Padoan，Peter Zuckerman | 2014年3月30日|每日野兽
就你们的一个好人角色而言，我妹妹喜欢曼哈顿的女仆。拉尔夫·费恩斯（Ralph Fiennes）讨论了《布达佩斯大酒店》（Grand Budapest Hotel）和《宋飞记》（Seinfeld）插曲《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年3月6日《每日野兽》（DAILY BEAST）
我照她吩咐我的做了，当女仆进来时，我把她留在了那里。阅读《黄色的国王》，这是《真正的侦探》这部剧的关键参考资料|罗伯特·W·钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽》
他发现他醒着，就坐在他身边，像一个托儿所女佣一样认真地拍着他入睡。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
为什么，他命令他的房间女仆给他拿些肥皂和温水，让他洗掉手上的酸克朗。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
随后，一位身材苗条的女仆带来了茶具，乔治以她一贯不矫揉造作的优雅风度完成了这项任务。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
当我是一个老处女的时候，我将登上讲台，在童年时宣讲声音的训练。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
哈格德太太在试图抚慰女仆受伤的感情之后，指示她陪着她们。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯